［兩難，要兄弟定要黃金？］今次泛民點拆？

其中一個拆局就係弟民意代表攞更多民意受權，公投係一個方法，社區討論亦係一個方法
要短時間內得到答案可以靠電話抽樣訪問
港共冇嘢叻最叻搞分裂，要避免同國民分裂就係得到更大嘅pool受權同參與
一個民族的存在就是每天舉行的全民公投

緊急職業：電話師
要全世界知發生緊咩事，抽起popo撥款同時爭取派多D
今朝有 電台訪問波叔，例如問佢：
1）政府話急巿民所需，泛民起財委會因為就警察裝備加薪等，連同全民派一萬捆綁，會唔會將有爭議的警方撥抽起押後，先通過全民派錢
2）民間話派1萬都唔及警方撥款比例，會唔會忹民派1萬3千蚊或更多？